[突發] 拜登聲稱當選 左膠宣佈武肺疫情已經結束

屌你老母又話social distancing既

撑拜登 唔驚

左膠：trump處理武肺好差！
blm示威加速武肺感染！
拜燈當選！武肺已完！

又話驚傳染所以先叫人投郵寄票

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

pandemic is fake

繼續慶祝啦
每日廿萬不是夢

信拜燈，冇肺炎

Just Kung flu